大埔要人派水！！

物資站仲有無水淨